（慎入）頭先打黑痴諗住試下擘大眼黎打

打完隻眼凸撚左出黎我洗唔洗睇急症

Wa diu

又恐怖又好撚好笑

我都試過粒眼珠甩出黎連著血管
好彩放得返入去

正常係做唔到....

塞返入去

Steven yeun 喺walking dead爆頭張相crop嘅

笑撚到我仆街

好鬼勁 咁都知